(歷史JJ入) 極權主義一問

日本嘅軍國主義係唔係極權主義？

巴打你點解咁講？痴左線？